今次仲唔係劍指26800

熊軍將會再勝一戰

多謝救市

布蛇救世

26500

國指268

道指268

即係至少282

高開一秒

聽日勁低同我殺哂佢

當冇人做牛就係反彈之時

求遠恒熊

呢張準確D